點解隻屎塔逆市跌？？

廢

因為連燈仔大手買入

毒撚股